福建炒飯，廈門炒米，廈門肉食公司，全部都係福獨象徵

福面、福米呢?

福娃